建議政府制訂官員法，侮辱特首要監禁

侮辱國歌最高三年
侮辱政府官員起碼十年
仲要有追塑期
拉晒啲反中亂港嘅公園呀伯